求連擊率快滑鼠推介.

主要打WAR3 一張需要手速快 連技&連物品快既地圖
講MOUSE左右鍵連點要夠快同埋禁物品欄禁數字要快

求巴打推介

自己就係黃金睇中左款Razer Naga Trinity

貪佢有6~12鍵可以禁數字鍵或者QWER再快d

有冇巴打有連擊率快滑鼠推介.

想問下連擊率快既滑鼠有冇資料可以睇出黎???

razer一過保就會自動壞

你果隻咪夠

即係Razer Naga Trinity 我睇中果隻???

有保期間換過3隻

信長

垃撚圾 用唔夠一個禮拜就壞 QC 奇差

依啲滑鼠無乜用 啲掣咁密好易㩒錯。 個人認為側鍵兩粒基本 三粒夠晒

rival 600點睇?

corsair roccat

Razer賣燈㗎咋

razer，用一年會變連擊

買咗會勁D ?